林鄭真係好撚廢，照抄都唔掂

佢依家已經係照抄當年689啲招架啦

群眾鬥群眾失敗
出黑社會又失敗
依家四點鐘洗腦會又失敗

進化左姐

根本佢就廢，想落台呀爺又唔俾
689 就有時真係忍唔住笑
佢有時真係忍唔住喊